自福建幫打人搞事之後, 福建幫地頭附近唔止多左吉舖, 而家仲有全幢酒店放售....

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

全世界都知元朗荃灣同北角係垃圾地區⋯

齊鼓掌~

5億唔算貴wor 重可以講價，不過m1啲房好流

自從北角事件之後, 冇係北角叫雞了

m1有知接待係ok嘅